====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est essentiellement une politique positive : il n ' est nullement exclu , par exemple , et il est même souhaitable que certaines terres actuellement cultivées soient reboisées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

